Dans chaque page web, les [raccourcis clavier](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#raccourci-clavier) n’utilisant qu’une seule touche (lettre minuscule ou majuscule, ponctuation, chiffre ou symbole) sont-ils contrôlables par l’utilisateur ?